試出心水

猁 半和 串 鏝 半和 2500
羅奇 標準
新特蘭 2.5s
鏝 2.5s
猁 3/3.5b
4串1 500

莫迪 -1
諾域治 -1.5
阿士東 -0.5/-1
3串1 1500

科隆 -1.5
阿積士 2.5b
曼聯 2.5s
3串1 1500